牛頭角又有黑警搜一個袋都冇嘅人身

警員編號5956，仲有個便衣，好撚串

Push

推

頭先幫咗拖，放咗人敵視住我

死黑警，屌你老母

啱啦死黑警 道火大家都唔洗熄
叫佢地多D返總部抹蛋汁